華春瑩回應美國考慮禁止中共黨員赴美：可悲！作為世界第一強國，美國還剩下啥？

《紐約時報》16日援引知情人士的話稱，特朗普政府正在考慮全面禁止中共黨員及其家人前往美國。對此，中國外交部发言人華春瑩16日回應稱，如果該報道屬實，只能讓人感到美國的“可悲”。

據《紐約時報》報道稱，相關禁止命令屆時可能以總統公告的形式发布，或將授權美國政府吊銷已在該國的中共黨員及其家屬的簽證，導致他們被驅逐出境。其他一些正在討論的措施還包括限制中國軍隊和國企高管赴美旅行。不過，據四名了解該情況的人士稱，這一計劃的細節尚未敲定，特朗普也可能最終否定該計劃。

“作為世界上最強大的國家，美國還剩下什麽？它會給世界留下什麽樣的印象？”華春瑩在當天舉行的外交部例行記者會上回應相關問詢時表示，美國此舉不僅違反國際基本準則，也無助於維護其大國形象。

個女冇得再去美國讀書

作為世界上最強大的國家

華大嬸膽大包大 , 竟然媚洋

痴線，世界第一強國同畀唔昇你入境有咩關係？

剩多少我不知道
至少沒有中国人

還有你的資產

叫春瑩 想勾結外國勢力

如果美國係可悲，咁支那係乜？

典型中國言語
空泛至極，幾十隻字都無實質內容

冇得去美國
D資產點算

咁想去美國, 係咪想勾結外國勢力

其實咩叫國際基本準則
美國做咩都違反既

七支艦隊，夠未？

華大媽層樓。。。

睇完成段嘢都唔知佢想表達乜

當支那虛張聲勢嘅外交被英美無視之後還剩下什麼

又冇石頭,
呢排D石頭沖走哂?

美國應該都懶得搵翻譯，之次講啲野都一鳩樣

世界最強大的國家不是中國嗎？
華大媽你故意散播謠言別有用心

係香港因為中共既損失以凍結中國貪官既資產補償，無左個橙都執返個吉

剩下美國人囉

剩下黨員以外既人囉

講咁多做咩
打啦

梗係啦,佢個女係美國讀書呀嘛

“它會給世界留下什麽樣的印象？”

世界上一個無黨員嘅民主國家

危害美國國家安全

黔驢技窮

走向就係打仗
英國出得戰艦 就係焗佢有呢個覺悟

美國：WFC

呀爽先慘,好似前排先到紐約..
btw如果真係禁中共黨員,係唔係會驅逐外交官,應該大部分都係黨員

剩下沒有中國人的烏托邦

真心求教點樣先搵到咩叫「國際基本準則」？

我第一時間都諗起佢同佢個女
咁愛國咪返大陸讀書羅

呀爽個女又要轉校

作為一個世界大國敢驅逐哂另一個國家啲人出境好型wo

例如斷人水源、去人地海域捕魚、同人打仗爭地盤咁上下囉

美國禁止中共黨員訪美
中國只能感到悲哀
雖遠必豬呢

黨員的錢和物業算甚麼

石頭都唔夠膽講

好想去美國咁喎

潑婦罵街
一冇重點就最鍾意話人可憐

華大姐講到想喊咁喇

唔係紙老虎咩

簡接承認第一大國？
人哋做嘢點關你中國咩事？

你出生係呢個世界已經係可悲

石頭呢？

咁多家屬要回國，唔驚咩佢上面個個都屌7佢啦

咁點ar吹咩

世界第一強國就要比人滲？

世界第一強國係我大中國呀

你還有黨呀

強烈譴責美帝公然歧視偉光正嘅共產黨人
有違普世價值 人人平等嘅原則
偽君子

仲以為佢唔記得美國係世界上最強大國家，原來佢仲知嘅

點解成日要用反問句

原來全世界都靠共產黨員？

啊爽今次真係爽
聯合國官員攞正牌比個女係美國讀書唔趕得

留明等睇圖

崇洋媚外華春瑩講緊中國不如美國？

催淚

中國邏輯:啱強國口味嘅就叫國際準則，唔啱口味嘅就一切都會違反!

至少唔剩支那党员

支那作為所謂世界強国
消滅維吾爾 西藏 香港 當地文化 制度
打壓 屠殺 拘禁維權人士
威逼利誘阻止其他國家發聲

自己破壞一国兩制但要求其他國家遵守國際規則

作為世界上第二強大的國家，中國除了嘴炮還剩下什麽?可憐哪!

佢係唔係有間屋係美國

我個女就讀完啦 大人饒命呀
差小小我個女就可以變美國人啦 我唔甘心呀

違反國際基本準則?唔比你入咪唔比你入，你真係以為自己統治左全世界？

認左美國係第一強國
習種會唔會嬲

中國先係世界第一呀，賣國賊

有咩問題，咪唔好去lor
而家中國人一定要去美國？

咁快咁多回應

而家侵侵幫你阻止班崇洋媚外既中共黨員走人，華大媽唔感激仲要批評，可恥

比世界嘅印象就係 對抗極權反人類嘅國家，勇敢企出嚟帶領同堅守自由嘅領袖

反制方法：禁止所有中國人赴美及出境

面皮真係好撚厚下

🦗我要入你屋企
🇺🇸唔俾你入
🦗可悲 你屋企仲有乜？
邏輯係邊 大攬都扯唔埋既句子

支那人邏輯 你咁有錢 做乜唔比d著數我啊

今次勁呀，一野出招，美帝仲唔亡國？
支那揸住咁多美債做咩？變廢紙啦

駁唔倒

阿爽唔係咁諗......

沒收佢係美國間豪宅

剩下美國人

可笑

can you breathe?

日撚日打飛機，好撚厭

中國狗認證 美國作為世界上最強大的國家
五等國家憑咩出聲

會唔會有支共官員會倒戈

可悲得過你哋個個爭住攞人哋張綠卡

洪水已沖走

試下lur地唱蟈歌睇下美國會唔會網開一面

咩話？世界第一強國唔係中国咩？